點解咁危險的野都可以上到熱門

平時自己毒撚廢青鐘意自己一個打機，上網睇攻略，對Vlog無興趣。今日行街散步上youtube聽歌唔知點解會有笑波子D片推薦。利申自己無睇佢打開機拍Vlog(打機我自己down開心版玩好嗎)。一click入去睇，頂！儍的嗎，居然用電鑽鑽生果，仲要右手拿著削皮刀on9當有趣，知唔知電鑽有幾危險架？N年前先有強國人玩電鑽食粟米受左傷，仲要成條片嘻嘻哈哈，真心驚有小學雞會隨手拿著電鑽亂咁舞，好易攪出人拿架嘛。真心仲危機過去森林影人條屍

低級打手
食屎啦柒頭皮

玩"開心版"仲咁自豪講出黎

都講過無訂閱佢囉

我玩開心版得罪你咩

好撚無聊

用電鑽削左佢粒墨先啦

Dont make stupid people famous

咪多得你d on9成日開post引人入去睇佢幾on9咪上到熱門囉 on99

.jpg

樓主都係youtuber
唔抵得人地咁多view呀
你仲垃圾過波子

玩開心版就得罪哂所有gamer架喇，我係你就潛水三五七個月先喇

得900訂閱

收撚皮啦打手

打機啫唔洗咁認真嘰

無禁開

咪都係垃圾

我屌你老母

唔好浪費大家時間啦

咪撚再係到post 佢啦 ,幫人刷 view 數。

你幾多歲？
縮番埋你老母個臭西到啦！

係死先好

點解咁無聊的post都可以上到熱門

點解你個po咁on9都可以上到熱門